Photo Filter API - API, которая принимает ваши фотографии и обрабатывает их. Особенность его заключается в том,
что он общается с помощью json, за счёт этого можно не ограничиваться лишь Telegram, а использовать его и на других платформах

API неактивен, поддерживать его я не собираюсь, репозиторий оставляю открытым, по всем интересующим вопросам пишите сюда: t.me/sultanowskii

Этот API почти полностью соответствует REST-стандарту, и за счет этого обращение с ним
максимально просто и понятно - он поддерживает все базовые REST-функции.

Основные понятия: Модули User (пользователь), Image (изображение) и Room (комната).
Комната является хранилищем обработанных фото, в нее можно приглашать друзей и использовать ее вместе.
Пользователь может создать новую комнату или присоединится к уже существующей.
У всех членов конкретной комнаты есть доступ ко всем изображениям, которые находятся этой комнате.

Разработчик - Султанов Артур

Благодарим Мусина Искандера за помощь и консультацию в создании проекта.

Если у вас остались какие-нибудь вопросы, то пишите в Telegram:
Султанов Артур -  t.me/sultanowskii
